就黎農曆年，又到欣賞臘腸同黑鮑既季節！

大家準備好閃卡未？

咁就十年

十週年，要搞個欣賞會回顧下d閃卡

朋友

除咗閃卡仲準備咗少少正野

下 你仲未知單野係移花接木呀？

當年既我有幸目到黑鮑點黑法 但係冇save